pre. 前后端项目配置
    前端 react+redux+ant design
    后端 spring mvc+jpa/(h2+mysql)
    其他 后端跨域配置

# 添加商品
- 添加商品功能，导航中选择添加商品进入此页面，页面包含，名称价格单位填充区域。
- 在页面点击提交按钮后提交商品信息，提交成功返回商城页面，失败提示
# 商城
- 商城商品文字信息显示，包括商品列表及单价/单位
- 商城页面增加"添加"按钮，点击添加按钮后，商品添加到订单页面
# 前端导航
- 网站前端导航，实现商城、订单、添加商品三个主要页面的切换
# 订单
- 添加订单页面，进入订单页面显示历史订单，包含名字、单价、数量、单位，以表格形势展现
- 订单页面增加删除订单功能，点击按钮后，若删除成功，页面此条记录删除，若删除失败提示失败信息
- 当进入订单页面，若没有任何订单信息，提示暂无订单返回商城页面购买，并提供商城页面跳转按钮
# 添加商品
- 添加商品页面增加url填充，填入图片地址
# 商城
- 商城页面增加商品图片显示功能，没个商品有自己的图片
# 添加商品
- 添加商品页面增加输入商品信息校验功能
- - 所有要填写的内容均不能为空，否则提交按钮不可点击
- - 价格内容必须为数字，否则提交按钮不可点击
- - 提交后，若提交的名称已经存在，提示商品重名，提交应失败

# 商城
- 当点击添加按钮后，按钮不可点击，直到添加成功后按钮恢复可点击
 